納指已穩，是日轉勢，劍指萬五！

入左 TQQQ 等發達

133 入咗 仲坐緊

我高你少少，啱啱又溝左貨

連燈仔話升即係會點？

酒...酒呀

咪 燈 拉

167入左 仲坐緊

90蚊allin tqqq

唉，好撚燈啊屌